新手買股票有咩要注意

如題
冇人可以講吓有啲咩唔同種類嘅股票或投資產品？

1. 要自己做下功課

連登仔最鍾意玩鳩伸手黨

睇我d post

追蹤麵咪媽，買佢對家可致富

問下嚇到巴廢佬失禁嘅連登仔

唔好聽廢老講

買TSLA

星期一不問價入牛

星期一最近牛

睇麵神有冇開post 有開即刻按入去睇 睇佢買牛定熊

佢睇跌你就買牛 佢睇升你就買熊

最緊要allin同做伸手黨 如果唔係就坐唔到火箭發大達

低買高賣